鬼撚到咁？至少50人理大被捕

屌出聲
乜嘢事

哭了

真定假

咪住先 真定假先

好似真

直播見到

未見有news

50隻鬼

唉

真？

變裝走應該

屌

好撚心痛

Fc？

留得係入面都係勇武中既勇武，50個一齊跟3唔識7既人走？

鬼到咁，你唔出去起碼都有一線希望

fake news 拉

要fc 先得
比人拉既唔得閒打呢段野
拉人既唔會打呢段msg
正常仲係poly 既人又唔會見到呢件事
尖東又封哂得狗
呢段野有可能係動搖軍心用既

Fake new 拉

係咪堅比人拉左？

FC左未

好鬼

啱 FC左先 一樣諗法

推 叫手足小心

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

冇fc 拉

拉

有冇片?

目擊哂呢段過程？

唔好係真

屌 唔好係真

真定假? 小心自亂陣腳

下！條友係咪鬼？

好心痛

搵唔返呢段嘢？

屌你地樓上成班記得不推文阿

好假，想搞亂軍心
不推文

好撚鬼
但都警剔大家 畀狗封哂路除咗狗之外仲有咩人可以入到去
要保有戒心呀

我就唔撚信50個勇武會跟個岩岩入黎3唔識7既人啦
仲要線都唔踩一次過出哂去?
on9

會唔會完全無人講啊50人

希望炒車

有心救理大，就全面癱瘓

仲要冇哨睇到?
真心唔撚信

tg冇左段嘢wo

真心勇武唔係無腦

似fake news

假既

咩事屌

你話10個20個都可信啲
50個冇人懷疑?
作故都作好啲啦 (唔係屌樓主你)

就算fake都小心

下咁者係個CHANNEL係假?

假

50個一下比人捉哂
入面poly個班真係癲哂既勇武黎
唔信會咁on9

幫手拉post

屌。。。

似係叫人死守

都冇得唔死守 天佑勇武

信個啲冇撚腦

Fake news, 昨晚夠話大酒店個邊拉左多人啦

不出文啦 屌

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

假新聞

2037 #理大
💥嚴正聲明💥
現時所有出入口已封，所有出口亦都有大量狗
🆘已有手足聽散水撚講離開理大後被捕🆘
現場手足已經無路可退，亦都無意離去，堅決死守埋大

‼️請各位唔好再散播散水及失實言論‼️
‼️請各位尊重前線決定‼️

🔥煩請各位手足開花救埋大🔥

有冇人可以fc到

#現場消息
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️啱啱50個便裝手足被捕如無意外係真事
佢而家見到你係PolyU呢頭出嚟 無論你係咩色衫都好佢都會捉
唔好以為棄裝就冇事
因為而家定性左暴動
你出現喺現場已經係協助暴動
手足 喺入面比出面更加安全

From理大綜合資訊頻道

上面Ｄ人鳩叫假